曼迷夾左錢燒d金銀衣紙比摩連奴未

佢利狗嚟

又有得出街食飯

沙勞清入來貼麻油G圖先啦
我轟踢到成碌柒咁

夾錢俾摩佬買番條呔先啦

順便夾錢買定D義肢比班球員

貼ed

沙勞清

嘻

又柒返林村

化寶王

雞蟲

唔好反麻，反曼算啦

貼麻友ban圖

[/quote]

除曬貼錢都唔睇

一月用多10億買人就ok

買起成隊MC咪得

曼城會變晒工兵